ios 13定係等ios 13.1

話說ios 13.1係咪下個禮拜就有，如果係不如等佢幾日再update？

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

13.1 dev 4

其實差唔多
想用dark mode嗰啲就升啦
我用8升咗上13.1 beta 4都冇咩問題

Ios12.4.1 啦，有jailbreak功能強大

我想知BEA CITI呢D APP 13.1db用唔用到?
之前13 db 全部收哂皮

HSBC, BOC, CITI, SCB 都無問題. BEA無用，答你唔到

等14.0

升左ios 13 狼個好處暫時
就係人地話淘寶會彈apps

自在極意功 sucks

13.1 啦手，13 好撚bugs

答你唔到
我13.1 beta 2 開始先用到
唔知正式版13

bea 用到